【蝗禍】 杭州花海種咗3年，比抖音KOL用咗 3 日KO

杭州濱江江邊公園裏，種着一大片「粉黛」，最近盛開形成大片粉紅色花海，優美的風景頻繁出現在抖音里，這裏也成了「網紅打卡地」，很多人都趕來拍照。
不過讓人遺憾的是，很多前來拍照的遊客肆意踐踏花海，原本站立挺直的「粉黛」，如今一大片一大片地被壓倒，讓人看着心疼。
據都市快報報道，這片花田大概佔地10畝，原本是一家婚慶公司的拍攝基地，粉黛草區域人氣最旺的地方，兩大片草堆中，密密麻麻全都是人，除了普通市民外，還有攝影師專門帶着模特趕過來的。
這片粉黛草由鄭阿姨和老伴兩個人看護，是澳大利亞進口來的，種植的時候非常小心，因爲它們一壓就倒，而且極易長蟲，辛辛苦苦種了3年，僅3天時間，就全被毀了。鄭阿姨說：「你們拍照片的人，拍出來的照片很美，可是你們的行爲卻很難看。」面對遊客的肆意毀壞，鄭阿姨已經聲帶發炎，老伴因爲勸阻他人踩花遭辱罵，一氣之下病倒了。

如果中國有槍既話

園主 一槍一件蝗蟲

等睇「香港人咪又係咁」、「香港人仲離譜」

全世界啲零零後都係咁